李梓敬已退自由黨

乜水

新東票王

喺個自由閪門度拉出嚟

當年屌9人西環契女

依啲真喺垃圾嚟

咁快就揾姐姐幫佢起機

佢硬唔硬到吖

其實由佢同華記班傻閪痴埋一齊的時候已經要踢佢出黨啦！

上屆仲要田少幫佢括橋都選唔到
正宗二五仔